10米長HDMI線咩牌子好？

好似好少選擇咁，成日搵到都係大陸牌

之前京東買過條綠聯，正常用到無問題

講真香港鋪頭平個d線咪又係大陸攞貨

平野我上大陸網買算了

10米如果好少少既非大陸牌子，係咪都要千幾二千？

千幾二千
買到光纖線了

十米真係要開始考慮光纖，尤其係打算行4k / 60Hz / HDR之類
我前排買左條15m FIBBR俾投影機用，齊頭二千

光纖有視訊咩 ????

嚴格黎講乜柒都轉做光纖傳送
VGA HDMI...都得
Encode再Decode

有錢真係可以買光纖HDMI線

呢隻好多人用
個transmitter同receiver都微型化到可以收入一個普通HDMI大細既頭入面，所以外觀上同普通銅線好似無分別咁

HDMI因為越新version個bandwidth要求就越高，用銅線除非行active，如果唔係個線長限制會越黎越短，最近HDMI 2.1好似叫人passive cable最長只可以用2-3m

你去買條幾十至百幾蚊既passive銅線而又有10-15m的確，可能連1080p都會chok/起格，4k就更加唔駛諗

15m都要二千，咁10m咪都要千幾？ 公司幫人買，只有$1000，另外有無d香港有門市買到？淘寶公司好難claim

另外有無人買過e間野？

果時買左4k mon 買條線都煩過人 又分3.0 3.1 3.2

FIBBR應該有幾間香港影音舖有做行貨，價錢同淘寶一樣(有間叫米樂)
其實幾十幾百既線係可以搏的，有時睇環境，同埋source/mon分別個HDMI電路又做啱晒，可能好好彩地無咩干擾而係無問題，總之都係要睇情況有幾多係你控制到

衣家有光纖已經好過以前好多，三幾年前行十幾廿米一定要用Cat線轉換器，唔廢既都要兩三千一個，收同發都要一部機...

10米唔係真係好長
去鴨記買D 可以講明換既都好易搵到
唔會太貴2~3百蚊有交易

hdmi extender好廢，成日hang

10m買光纖hdmi無後悔

買有hdmi premium certified o既就得

香港無咩門市有10m

有無人用過佢d線？

短距離 4K
係咪hdmi2.0既線都搞得惦

度清楚幾長，長短係好相對既野黎
4k應該5m之內ok，除非你又HDR又60Hz+

即係10米最好用光纖？ 如果唔係有機會爆格花畫面？ 1080p都會？

差d今日買左，另外見到Portta條hdmi 2.0 10M，唔知出黎會唔會又花畫面